AA NN meho NN . 
" AA NN meho NN " to VB AA NN pro NN . 
AA protože NN VB , že všechno AA AA se VB , a AA naopak se VB dlouho . 
To se VB AA NN NN . 
VB co VB Vf o AA NN meho NN , proto VB o AA NN , který Vp když VB Vp do NN poprvé . 
To Vp NN , kdy VB Vp z NN od NN . 
Fyzicky Vp AA , protože v Cl NN VB Vp až Cl NN , a Vp VB moc AA . 
Na NN mě Vp NN a Vp do NN . 
Tam nikoho Vp AA NN VB Vp Cl . 
Hodně raz Vp NN , protože VB se trohu Vp , Vp VB v douhé NN , Vp VB NN , nikoho VB Vp . 
Taky VB Vp vůbec NN , Vp VB jenom NN a Vp kde to VB Vf , protože v AA NN NN Vp . 
Vp VB na Cl NN dřive než AA a proto v NN nikoho vůbec Vp . 
Ale to Vp jenom Cl první NN . 
AA NN všechno trohu Vp , protože v NN Vp hodně NN , Vp VB NN , Vp VB ji na NN ( poprvě VB Vp NN NN ) . 
To Vp AA NN meho NN , ale to Vp dost AA NN pro mě . 
